我坐喺屋企，手足你哋就坐監

搏盡無悔

ya ya wtever

一日開幾百個post好撚忙呀你

記住出黎革命 網絡軍師最有成效 講咩都無事